好想大聲叫呀

呀！！！！！！！

好激氣

要有火

會出事，坐監就不了

心中有火